面對收窄的言論空間 我應不應該講下去？〈蕭若元：理論蕭析〉

由陳述句變做疑問句
廢時燈鳩你

連登係好支持蕭生繼續發聲

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

好似係得你瘋狂轉載燒山啲燈片

一隻手拍唔響，view數就係證據，根本好多人有睇蕭生